[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(136) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

完全冇留意爆咗

依家開po開到好熟練

nplm

留名

1001師成功鳥

Nplm

終於

你搶咗唔少

光漢

Nplm
忙左一陣 返黎就爆po
嬿窩未死

好多時爆post都我自言自語

瞓了
聽晚電視台見
晚安

嬿窩死左仲有柯達後援補上

早抖
十二點訓覺師

感謝播放師

318 坤達（遇難）日

柯達後援集結中

11點講既野係米可以激D?

又賭錢又賣屎忽

深夜時段

係你衝去搶

聽晚見

都正常7 8點先合家歡，11好多都瞓咗

星期四無人
得四個

我連留十個言無人鳥

有冇等光漢

食宵夜

1001要鬥快

承認搶光漢了

下次有空播呢集

在吃什麼～

一條蕃薯半個蛋糕一隻蛋

鳥事睇到第7集

書 真係做得好搶

不過有兩個犯駁位:

早

其實點解譚仔咁多人鍾意食

做完運動成個人濕晒
今日勁熱

咁早做運動咁健康多數夜晚做

夜晚屋企人喺到做唔到
襯宜家屋企冇人快啲做

你喺屋企做？

我唔敢去gym room
而我怕曬嘅程度就快追上雨薇

我媽問我做咩白左
因為少左勁多出街

有冇人有睇Behind her eyes

你提咗我未敷美白mask

有，覺得冇想像中咁好睇
因為佢不停強調個樣野所以估到
上網睇話想拍第2季

好耐無fu mask

我本身睇到一頭霧水
但最後個ending有啲估唔到
因為劇情有少混淆
我自己覺得係幾好睇 因為無期待過

我都唔係成日敷，但記起就會做

我頭先有入個post想睇下你有無留言

Don’t cry

黎我屋企

鄰居有愛

不嬲

菲比好靚

不要哭

真的

希希都係到

佢改咗個logo好睇好多
同想見你嗰陣一樣 改咗好睇勁多
希希ost女皇

三分達

變得整齊左

天巡者 最終回平均收視 1.54
成績好一般
反而只係有線台(三立)播嘅未來媽媽
最終回 有1.21
好好成績

差幾個lv

都係最鍾意想見你嘅design

推下post

呢個真係好睇過一開始

啲標題
上一次又係咁

冇人睇垃圾正常

無

無
地瓜薯條

我地睇咗

我哋太遲發現

幾好食花枝丸同鹽酥雞都唔錯

燈籠滷味啲地瓜薯條好食

有冇叫飲品？

D+

有咩推介

我會比F

好彩睇咗半集覺得唔對路就quit咗

冇食過呢間呢

Same

真呢啲都好意思叫做劇

嘢飲太多選擇唔揀呢間

同意

太多選擇都錯？

好彩都唔係認真睇

冇錯，係我冇揀啫

百方池上便當又係飲品多款過食物

香港人鍾意飲嘢

睇緊條youtube片
下面好多人留言話個新郎似坤達

我都鍾意飲嘢多過食嘢
但飲完唔想去廁所😩有入冇出

個造型有啲似Madonna

有入冇出你應該好大件事

cap圖

你....

咩意思

Wi-Fi虧左

🧐🧐🧐

麥奶奶

咁慘
壞router?

🗿🗿🗿🗿

識左開返都唔得
等屋企人得閒搞
希望睇到達達

🥲🥲🥲

cap啲留言？
send條YouTube片既link？

即刻買個新

呢個emoji係咩意思

喺嬿窩用咩都得🤣🤣

佳嬿都成日用呢個石像emoji

等你

類似黑月亮

有啲似佢。木木獨獨咁

其實點解連登唔可以用emoji

新郎個樣

我都唔知

在雨中

係咪話五毛

我都唔知 所以我嗰句問句嚟

因為兩登有自己design嘅sticker，當係forum culture咁唔想會員用呢到以外嘅野
利申：鳩up

傳統嚟 以前舊登都唔會用
出公海用會俾人屌死

前者係「麻煩晒」「唔該」
後者唔用 覺得好尷尬

咁都啱嘅

祈禱/唔該晒
後者係尷尬樣

真 所以成日見到你哋用咗都會諗，好彩呢到唔係公海

好難cap
2:19開始

same
除非個個人係kam撚

我同你一樣之前有人同我講前者係兩個人擊掌high five

我見公海有user個名有emoji

我通常咩都用laughcry

有一秒側面少少少少似

好憎後者

我會用✋🏻

🙂😅 憎邊個多啲

今日好熱

後者

BOTH

想食雪糕雪條

我都係用呢個當擊掌 多數對方都會明send返一樣出嚟

個啲應該俾人屌到仆街

前者係閪，後者係尷
兩個都唔會用 真係好難頂

tg send🙂 會係tg內置既sticker
見到都打冷震

就咁睇熱門已經有三個樓主係咁

想食曲奇

今晚想開冷氣瞓
俾蚊玩咗兩日嘅的我

點解

曲奇味

你啲血好飲

我啲血都係

聽講O型血特別好飲

Signal都係

我就係O型

我見唔到，懷疑俾我block晒

我唔知我咩型

+1
試過比蚊咬到發燒

好憎佢地

我都係
早兩日入咗大西北一轉隻腳即刻出事，明明已經著長裙

冇捐過血？

細個試過咬到成臉腫晒
我爸媽訓我隔離 完全無事

無
以前身子弱媽唔比

相同遭遇

瞓到半夜 要坐係到等佢出嚟

佢地點都會咬到我地

唔關大西北事

隻蚊未死都唔敢訓

吸血苦主大聯盟

係 要見證佢死咗先瞓得

捐血都好煩，我試咗6年得一次成功

好彩屋企有雙飛人

有次我去左個地方
間房勁多蚊 我拍死左七隻
如果唔係我應該死得好慘

大西北真係好遠

噴蚊怕水 噴到成間房都係香茅味

好想捐但唔捐得中學遺憾again

7隻

有無試過邊隻防蚊用品有效
我到而家都搵唔到邊隻有用

到宜家都唔敢徒手殺蟲

真係
走堂捐血

咁你會點做
我只可徒手殺蚊

捐完仲有餅食有麥精飲

搵電蚊拍 但通常拎得黎隻嘢已經唔見咗

真係無隻有用
蚊怕水都唔驚嘅

電蚊拍
啪啪聲

仲會聞到燶味

係

柯達後援會們
記得聽日一齊用達達角色名 抖內

一定揀pe堂嚟走
衫都唔使換

可以著返去

香港柯達後援會xx 祝（角色名）生日快樂 xxxxxxx

same

夏天一定要換

其實好多學校都要換 所以好開心
放學練波都可以直接著

點名

電蚊拍是個好東西

沒有 只有雙手

一雙手 只要握成拳頭 能捱下去

我哋件pe衫好樣衰

我都諗起

我個件都係
中一入去覺得好大衝擊

趙士齊

柯達後援會集結中

達達我來了

方明達

畢國建

一陣播咩

月村
比賽開始
Hebe mv

呀妖聽日放假

對
後日本身都放

迪哥

本身....

我連返6日

偶像個髮型

辛苦了

好難不喜歡

想放大假

5月先有

諗起之後迪哥同康奶奶佢地一齊食飯嗰幕

我可能要到6月

聽聞宜家改版後更樣衰

校裙轉左

轉好定差咗

我覺得差 冷衫都轉左

咁都好啲依家小朋友慘啲

係 唔關我事
但見到覺得好陌生

我嗰間冇變過

所以唔好食譚

聽日去食鴨血餐

你咩事

呢集好似達達生日個日拍

靚仔都要食檸檬

你咩事呀

聽日
Kid

好似係
咁就過左2年

Kid去左搵佢 好好笑

仲有20分鐘

去你心裡

小海

對不起 我忙著追逐遙遠的幸運
沒發現 瞬息萬變裡你始終如一

喜碧

原來有丫頭

佢哋件衫係咪話好厚

好似有兩款 之前有款厚啲

好似好少見達達著adidas鞋

對南港唯一印象係
捷運個platform one to taipei nangang exhibition center

嗰款見到都覺得熱

都幾癲

達達生日快樂

又話抽4張

世上最好發明

不錄 blue

慕思明

達達

藍隊好少可咁慘

呢幅係咪月村嗰期

謝生生日快樂

生日快樂

麥兜生日快樂

戰神達

勁穩

又猜輸

偶像日常

達達生日願望要許願猜拳不要再輸

巴鈺玩少危險

真的............

唔知謝太太會唔會同謝先生慶祝緊

會

拗王好好笑

嗰陣幾個月？

室友唔慶祝

丫頭好勁

好期待聽日

應該三四個月？

呢排唔係室友

佢玩很大都好勁
但人仲勁
可以有咁多副業

期待謝太太生日文
仲有木曜直播

上年有聲聽

真的
副業多到

期待會長張相！

Kid可唔可以放手

Chill

謝先生謝太太

有佢既玩很大都會睇

唔知有冇呢
差點忘了

我屋企人頂唔順佢把聲

有啲擔心佢地玩到無時間拆禮物讀信

有的有的

又要暴走

係
所以預左無
但其他人生日都唔會花太多時間慶祝
偶像唔同啲？

可能一日系列都無埋

想食

可能播短啲既片

呢隻玩過

Chill～

把聲同佢板娘身份好唔match

可能係清理現場嘅時間

鏡頭又要影埋一邊

等睇深度會員片

話說kid會唔會趕唔切返嚟

就快有演唱會睇

Chill Chill Chill

演唱會就出

無人阻到佢

唔知佢去左邊呢

包機包車都趕返黎

loop爆

柏昇玩很大

諗起海草海草

6分1

我把我的靈魂送給你

好想木曜可以成隊上玩很大
好似五堅情咁
或者做一日紅隊都唔錯

得荷蘭嗰次
仲未係六大金剛
真心想睇佢地成隊上

kid同達達係小隊長

依家frd咁多一定好好睇

一定

一一個MV好好睇

但你唔鐘意首歌

未去到唔鍾意
但聽得比較少
所以感覺一般

LAFA洛杉磯電影獎百大提名
2020年11月榮譽MV獎: 〈一一〉MV

個mv都幾難拍 拍左三日三夜

真係勁用心
用走馬燈嚟表達

18

點解要低卡蛋糕

Kid: 哈哈哈 生日快樂

麥dulldull生日快樂

我都想cap

怕肥

可能怕會食太多蛋糕

坤達生日快樂

因為達達一陣係木曜有好多cream食

謝太太果然好貼心

好期待
達達笑得好開心

可唔可以放一張合照俾我地盲吓

望著張相都覺得好幸福

或者謝太太po文

笑得好幸福
又不失帥氣

等緊

居家look都咁靚仔

靚仔幾時都咁靚仔

近排係咁loop呢首
好好聽

扮醜都係靚仔

早排返工嗰陣都會loop

人啊 笑著笑著怎麼就哭了
太清醒比愛睏還折騰

返工唔聽得歌

希望出埋mv

百祥

無可能咁偏心無既

達達準備請假

我呢度冇人理的

成隻album都有mv

走唔甩

見到光漢諗起家漢

其他歌手啲mv會唔會隻隻都自己拍？

其實真係好少
唔講佢地會唔會成隻album都拍晒mv
但都未必會自己拍晒

好事嚟

五專最後一首

睇返SHE花又開好了
一隻係動畫mv
其餘都係佢地 係有一隻有林志玲少啲鏡頭

唔係 動畫都係得少少
十隻mv九隻半係佢地拍

佢地認真到

點知係最後一隻了

17個MV
單飛個站牌

好癡線

早抖

晚安

真的
仲要隻隻mv都勁認真
有晒故事 飛去外國拍

渺小去埋冰島

睇到好想去旅行

其實可以

阿公 vs 憲憲 KID VS 達
搵多3條女

5打5

Kid主演

達達著咩好呢

收視實爆

泳褲

呢集好好笑 Kid突登唔同達達講生日快樂 比驚喜

今日有冇諗住去邊玩

冇 我由細到大都好驚慶生，要拎住蛋糕影相或者收surprise搞唔掂 因為我唔識俾佢哋想要嘅反應，淨係識尷尬笑

拎住蛋糕大家唱生日歌真係好老尷
同埋有時會估到大家啲驚喜但又要扮驚喜

有次比較尷係遲咗慶我，然後有個唔記得仲大大聲話「阿我唔記得咗」 全場deadair咗
其實我好鐘意試蛋糕但唔鐘意呢啲場合

鍾意咩蛋糕？

最鐘意芝士蛋糕 其次係茶味/朱古力味，麻麻千層蛋糕 大家有機會一定要試四季嘅芝士蛋糕

上網睇咗 勁吸引

訂嚟食
或者試rosewood/帝苑嘅拿破崙 雖然我覺得帝苑嘅蝴蝶酥出色啲

帝苑蝴蝶酥好食我唔特別好呢啲酥皮類嘅嘢都覺得正

我好少會去覓食
想試

Crepe cake真係麻麻地
食過lady m
完全唔知有咩咁好食
但有一次買chateraise原個
唔知佢係咪係freezer攞出嚟
食嗰陣好似雪糕咁
幾好食

呢幾日嘅節目表

我食過C字頭嘅單件千層，正正常常咁冇乜特別 勝在近屋企多分店

我一開始就係食單件
覺得好一般
之後嗰次食原個嘅 發覺好食好多

阿公 好似玩很大頭 都有join

佢同donki千層同價但好食過donki
啲cream奶味重啲同冇咁甜

蝴蝶酥好好食
過年親戚送咗幾盒

死翻嚟了

上一個post尾麻糬係新人?

家漢改咗名

冇食過donki，每次經過都覺得佢啲野好唔新鮮

我覺得佢啲泡芙吸引啲

講起又想食，過兩日去買啲先

都可以當我新人

羅湖

集合

捏爆

究竟全能嘅神可唔可以創造出一個唔鍾意食米線嘅女人？

尋晚有冇播左花甲#2?

有我自己就要睇番

唔係米線但其他麵類得唔得 我覺得米線唔吸湯所以麻麻地

你分身嚟？

播咗

麵究竟有咩吸引力

唔通飯又好好咩

非但懷疑米線可以消除男女之間所有不和

唔一定飯同麵都得架

點樣燒除

嘈交就食米線

麵好好食

食米線先危險因間俾佢潑點算

我既世界米線係高中先開始興
以前食車仔麵

暈已頭

唔鍾意成日食

pizza同漢堡？

咁你想食咩啊

我由細到大都唔鐘意食飯

感覺上有譚仔先開始多人識米線咁

我都一般

潑親咪又肉赤

間中食吓

same唔知點解大咗變頹食

鋸扒都可以

麵以外嘅嘢

大家車仔麵食咩麵
我油麵/粗麵

幼麵辣湯底就公仔麵

上次木曜阿公煎嘅伊比利豬

油麵 米粉
細個係米粉愛好姐 大個係米線

同你一樣
好想食榮記

淨係食過一次就一直念念不忘

大個識多左野
我依家有時都會食

屌肚餓想食

食多咗但最後都會揀返車仔麵

你講開榮記
鵝頸橋街市熟食中心有間都好好食
叫九記

油麵真係好好食

但要真係好好食先得

啲湯掛住喺啲麵度勁正

我食永年多最方便

未食過

屋附近有間唔錯
啲餸都好食

通常加咩送

我都係 其實一直都唔鐘意食米線，食車仔麵係叫其他麵底

食過一次定兩次
但無咩印象

一樣

豬大腸 豬血同紫菜

豬紅

讀書時鍾意食紅腸 午餐肉
大個只係鍾意打邊爐嘅午餐肉

多數要蘿蔔 冬菇 咖哩魷魚 雞翼嗰d

一年麵唔食一次
想問有咩推介？朋友話想食

由細到大都好麻麻午餐肉
覺得好咸

好鍾意食鴨血
但唔知點解 豬紅就不了

魚皮餃生菜豬大腸

我明，豬紅好似有浸味咁，但鴨血冇
同埋口感唔同，你係咪都食唔到豬血糕？

我係未食譚仔之前
會食到米線係一包包撈嗰d

豬血糕超級難食

個啲唔係叫米粉？

我都搞唔掂豬血糕
咬咗一啖果斷放棄

想扒？
我都少食，成日想去試但最後都係米線

撈冷麵嗰d
一包包餸

早嫂

係阿 聽人講灣仔間後街牛扒好食

旺角新之城地鋪
好耐冇食過

真係好憎
有一次台灣朋友帶我食薑母鴨
佢烚咗一舊俾我
本身唔知係豬血糕
一咬

但我食個間豬紅無
平時都好少會嗌 但個間好好食

烚
我淨係食過「老」味嘅豬血糕

我細個食過一次臭嘅之後唔敢再試
鴨血都係俾人逼住食一次發現好好食先鐘意

火鍋料咁

科學都播…

我估到邊間！好好食
賣飛佛係豬腸同咖哩翼尖！

暫定

下次試翼尖先

中學年代會食一間係散嗌

翼尖世一 加埋佢個辣汁

有冇人記得美心快餐以前有車仔麵食
講緊都8-10年前

美心快餐
美心mx係我食過最難食嘅快餐店

少辣都好辣
有
中學成日買美心同埋散嗌個間

same
仲有街市燒味飯！

大盒到要兩個share
又平又多

嗰間ok 嘅

咁就放心

達達短褲拖鞋都穿好了

咁勁

叫咩名

木曜tee
唔會肉赤

唔熟架 但知係佢屋企人開

全身蛋糕準備

kid 一返嚟就會開戰

準備好睇

係咪$20嗰間

佳嬿問達達著拖鞋去邊

你又知

我唔記得啦
btw 我miss 咗啲乜 小朋友同我地同區架咩？

笑死

附近

我見到個價錢都覺得好不安
但食咗啖又唔錯
呢個價錢仲送汽水真係抵到爛

中學唔會諗咁多啦
抵食就會食

係
依家變晒

你哋推到公海個po上熱門了

多啲人認識佳嬿

要唔要本數學書？

佢地食嗰粒肉丸好大粒

加油詮勝

多謝老妖

好吖 幾多錢

想食台式便當

$50？

好想食

我睇咗啦但係本嘢講咩的

mock paper嚟
有齊卷1卷2

睇完《想見你》之後俾柯佳嬿吸引左......

好多熟悉既名字

我都係你見我冇做過呢本野就知
所以呢個機會就留俾你。

嬿窩好齊心

係愛

我覺得粉麵好好食
除左米線 烏冬 雲吞麵 越南牛肉河 乾炒牛河 金邊粉都好好食

見到個海字就諗起海霧

好鍾意越南牛河個湯

我好唔鐘意雲吞麵陣鹼水味

想唔想睇多次

唔想再喊

加油

喊到收唔到聲

有時會食呢個

紅雨

不了

本書入面有冇marking scheme

中學都唔講得？

有

屋企有

淨係食過我相個隻

邊度買

再睇黑雨都嚟

Hktv

三月就已經咁熱

見過360惠康有
我係大生超市買

我媽成日係hktv亂買嘢
之後就發現呢個好好食

老婆記得準備一套乾淨嘅睡衣同潔力強嘅沐浴露

好酸喎

你做咩唔入鏡

你今晚有cream食

佢地睇緊佳嬿story?

應該係
不是奶油是刮鬍泡

我幫爸爸影相

刮鬍泡平過奶油

棉花糖

出面見到好多熟悉嘅面孔
但大家都冇入嚟

我走囉

笑咗

準備抖內

我地太煩
有啲係木曜都見到

好唔慣你叫波波

畢國建準備好

趙士齊準備好

我要瞓教了 如果一陣佳嬿會以視像上木曜大家記得話我知幾分幾秒 我去睇翻

方明達準備好

好 但應該唔會

有間叫家園既野兩個幾定三個幾一包

打算睇，開唔開好

hello路過的會員

開！
同埋得六集 好快睇完

又新人？

我以為你話自己係會員
我心諗家園嘅會員你點會有

大家嘅名都好有創意

西裝

太帥了 達達

達達換左西裝

香港柯達後援會xx 祝（角色名）生日快樂 xxxxxxx

唔夠位就唔要祝

抖了

110318

生日快樂 麥兜同坤達

後街牛扒就係個名

防水

唔關我事

Exactly一樣

睇，短短地唔錯

冇出去

唔係，純粹路過

咁早

見到副會

我宜家先望到
多謝你哋阿

播下班吃什麼
好快完

但唔可以成日食

謝謝哦

佢哋happy birthday既讀法同我地唔同

公海人多口雜

cash go=開始go

佢地個 birth音同我地好唔同

佢哋讀burst

禮物
希望有會長

琴晚好多人講

蛋糕好靚

推到見到會長

哈娜雞樓

要健康快樂
快d實現到你夢想

我地點送蛋糕

斑蘭蛋糕

係咪坤達後援？

佳嬿姊

坤達的老婆

真嘅 佢地on99

會長抖內

會長66元

我miss左

好有愛

改頭髮 下個用

快樂的哈娜
支博見過佢

唔知係咪個個
但佢好似唔係台灣

刮鬍泡蛋糕

禮物呢

點解無....

會唔會唔見左

好希望不是

唔會啦
達達一定收到 只係無係直播拆

達達收到就夠了

我抖內問下先

所以我即刻碌返上去望
多謝大家，我愛嬿窩

食大餐

小嬿子都要健康快樂

佢地準備食大餐？

覺得係

Kid會唔會真係趕唔到

Kid趕到就食唔到大餐

抖咗

視角一係咪無聲

熄左聲

點解會係11嘅 miss咗聽唔到

食cream

淨係聽到110係佳嬿生日

好熟首歌 一時唔記得名

覺得kid一定會以嚇達達嘅方式出場

有機會

會長

2021 民國110年
同佳嬿生日一樣

百祥都好有心思

玩緊乜

估A/B

副會

播放師

盧耀

盧耀來了

都係果個拉

估佢擺左個琴係?

估邊個琴貴啲

柯達後援會的大家

達達 泱泱

中伏

達達個樣

蛋糕

放係阿公中間

真心怕

想一野發落阿公度?

完全唔敢合埋眼

無kid係到
無事嘅

佢怕比人發多啲

我閉了

好似加左凳

一開眼見到kid

之後就

Kid係入面

勁大手筆
定業配

一開始我都咁諗

業配

總隊長生日

業配 佢個生日費

龍蝦

間野好貴

鋪頭係信義最貴果間商場入面

你食過？

達達好擔心
開心唔到

唔係
search左

達尷尬笑

觀光團

睇到

瘋面仔

kid

到了？

頂

cls

好大犧牲

笑撚死我

坤達生日就有這種

我笑到俾屋企人話

應該最放鬆果下攪9佢

唔比達達沖就無門口入

Kid放過達達吧

先甜後苦

697K了

泱泱CLS

達達個樣好擔心

係咁謝謝坤達哥

餓了

Kid

要救救坤達哥

阿公個look

越講Kid越呷醋

笑死
仲要有一邊吊帶

學達達

動力9吹力都幾西利

動力 火鍋

今日係咪冇一日

得下班吃什麼

無諗過動力火車咁好笑

佢地好搞笑

係米業配佢地個手遊?

溫妮個樣都咁尷

阿公變來賓

泱係咁食

達達不安了

可能一直心諗 咁就完？

真係咁簡單？

要給觀眾一個交

Kid唔會放過佢

明明係1C搞到Kid咁

係米得泱食曬?

係囉 點解要報達達仇

我點樣搵你拎

佢可能仲想食多餐

你23號得唔得閒？荃灣線方唔方便？

chem未合格過

廣東木曜粉

達

真真

畢國建是誰

畢國健

我張卡呢

無覆

方明達是誰

Kid唔會收手

香港柯達後援會

好傷心

assemble

副會長

時間差不多

達好緊張

好驚完整嘅蛋糕

有收到會長的卡嗎？

達達就崩潰

笑唔出

不要逼偶像啦

佢成個表情係快啲啦我想受死呀唔好折磨我啦

冇得返屋企

不能入門了

Kid真係

達達 生日快樂

出晒汗

無事了

達達終於笑了

安全回家

當你知道自己會仆街但仲未仆街嘅感覺

一陣
月村歡迎你 #09

Kid會唔會鏡頭後就....

好難講

深度會員

今日嘅一日係睇 達達嘅內心戲
好慘 不安成晚

個女仔係3.14個啤酒妹

又係有d熟

老妖出現

靜晒

有電視台都火化

消失的toem

始終都避唔到

比佢換返衫先都好

回來了

笑撚到仆街

好唔開心

張卡會唔會唔見左

唔會嘅
可能已經收咗呢

我抖內問左都無反應

咁快睇到小玫啦

她們創業的那些鳥事 #11 12

開著餐車交朋友 #10

飢餓行銷

勁到

希望達達會收到

晚安了

佢地成日讀抖內都無咩反應
應該送左比達達
但無係直播show出黎

都係 但如果收到應該有反應掛
或者佢太提心吊膽無反應
但都仲有封信係比木曜（雖然唔係太重要

其實會唔會要送埋禮物先有機會係直播到拆

真係唔知
我email左比納豆問

陰功肯定好難洗

好似話用刮鬍泡 咁應該還好

如果有好似kid咁玩得嘅朋友應該幾好玩

我都覺
如果我有個成日去露營既frd我會好開心

等左咁耐 一定要對付佢

呀肺有冇飽飯食。

花甲 第二集後面果場一鏡到底真係好西利

冇認真睇到好睇？

公海個post竟然仲未變膠post
覺得好神奇

我都覺
都幾正面下

Hello 新會然
留名都要得閒上水
可以r水吹

係原來都幾多人有睇想見你，識佳嬿，識坤達

荷蘭開心

佢哋值得被看見

希望遲啲佳嬿有新作品嗰陣佢地都可以加入一齊討論

900幾了 光漢（家漢）預備

推到今晚

有啲熟悉既人 我相信會

約定大家

冇前幾日咁熱
前幾日真係又曬又熱，宜家係開始濕

Post名洗唔洗轉一轉

我覺得今日仲熱 係屋企黎講

應該要
但想留低想見你
大家點睇

［想見你］ 台劇 劇名 映後討論 xxxx

支持

漏左加個問號

等正式公佈先講出電影？

期待

yes
但因為係想見你將我地連埋一齊
所以想keep番

怎麼了啊有冇張作品嘅消息

嬿窩快啲推爆佢

宜家開post仙

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(137) 及 柯佳嬿窩

1001未

留個名先

1

0